[國安法］The Campton兩日勁收千五票 超額逾14倍 售樓處續現人龍

市區新盤混戰，長沙灣新盤The Campton由昨日（21日）開始收票，市場消息指，截至今晚8時，兩日共錄得約1,500認購登記，以首批94伙計算，超額逾14倍。

首張價單94伙，實用面積287至539平方呎，價單定價由576.2萬至1,045萬元，價單呎價17,007元至22,051元，120天即供最高可獲16%折扣，整批單位折實全數平過900萬元，折實售價由484.1萬至877.8萬元，折實呎價14,288元至18,526元。

收票又點？
到真係落注先講啦

龍巿Gogogo

都估到必爆, 個盤算唔錯

一個AA 入幾張飛
實爆嫁

一人最多兩張，要有身份證同親身去先比入
無咩水票

万科

呢個盤去睇過了
用料唔錯,間格四正,細節位睇得出有俾心機落去
係樓下環境雜同有個大垃圾房

樓市又升

垃圾房係樓下喎

下 我係入面做 d 料垃圾料黎

價錢反映左啦

買過新樓未架 一個aa幾張

好撚抵認真

笑到
樓上條友仲話用料唔錯

連登仔連樓都未買過 何止新樓

有邊個起樓話自己起果D唔係垃圾料?

佢d 水喉個d 全部大陸料 又易爛

入左票